Paradygmaty programowania
1) Przy użyciu mechanizmu Aktorów zaimplementować problem producenta i konsumenta
Język: Skala - 4 pkt
2) Przy użyciu mechanizmu Aktorów zaimplementować problem 5 filozofów
Język: Skala - 3 pkt
3) *Przy użyciu programowania reaktywnego zaimplementować jeden z wyżej wymienionych problemów
Język Java lub Scala – 2 pkt. dod.
